NBA季後賽討論區（41）

Curry

主場真係主場

hayward呢下叫咩
up and ubder jumshot

啲雞慢撚到好似啊伯痾尿咁
見唔入先吹

Dream like

麥基都著火，點打

其實ZAZA有咩好過my boy

都話my boy 唔打得咁長時間

Zaza無專注力失調 好似係

ISO Joe 點解好似潛左水咁

Curry for three

尾彩仔

準備尾彩未

Me!

二姑

Curry:仆街14分冇得收工

尾彩仔傳炸彈
好彩Green搵到人傳

ISO 到隱左形

AI絕殺

有料

啱啱先睇
二姑呢球係今個PLAYOFF第幾球三分

打完潛艇潛埋一份

AI

以前MJ up and under

green 攻防視野都好好

好多時佢都係場上負責提curry換防

第一輪打LAC 好似狀態大好咁

見到kd喺bench high個樣就想打爆佢
有無諗過wb

二姑等final先發力😂😂😂

Green 咁都睇到

個陣邊個守佢啊 完爆啦

draymond good pass

好似先第二球定第三球

on9

Wtf 唔理係-6搵到人傳定點，又兩粒三分
分個位靚到，攝影師都影唔晒，空撚晒又三分
點打呀

防守壓力真係有唔同

Ching

呢個一定係攝影師既問題

green應該接炸彈前已經見到iggy空晒

勇成個series其實都係撚狗

你想佢比賽中途坐定定為wb默哀？

雀屎拖慢黎打又追唔上
打快又會俾人大炒
真係好絕望

如果佢會諗wb，咁就唔轉隊
咁既然轉左隊，點解要諗wb

其實無理由3個Jazz衝去夾擊Green
比Green射個contested中距離好過

擺西書黑白相係後備席到加多三支香啦

又一4-0系列

河仔唔勁?

冇計 最後幾秒 一定要包夾手感仔

諗住時間剩好少，又接左curry個炸彈返黎，點知green仲傳到個波出去

好撚殘酷，見到Jazz其實打得唔差，出盡力都係拉唔近個比分

hood

冇心機到炒2FT

係都要提河氏

jc 有防守咩 or undersize jj redick

又橫掃銀仔無錢收

停哂腳俾Green爆上去

其實河仔應該係LAC入面算係大鎖

大飛咁性感，邊個都忍唔住射啦

green and1 好嘈

其實CP3翻新奧爾良好過啦
雙塔+CP3

好似教練咁整個西書廟

其實我有諗過會唔會大飛對湧會好睇啲？

有cp3頂住個勢

差唔多每一次上籃都會叫

但唔係守iso joe

兩隊12:0決賽會師，決賽收視爆登

Agger

應該會4場都大炒

好大聲

隊長無晒力

波叔俾手感仔玩弄四場就有份

而家都仲FF大飛係咩玩法

仲慘應該

箭/刺 點都偷到一場掛

唉 除左等我湧自己解體冇一隊可以係7場4勝下打得贏佢

你講呢句之前有冇諗過你老母?

我皇囉

呢到咁多位都對大飛有種執著

吾皇

要做就做到咁

刺箭都叫有得打下
Jazz就慘小小

我皇贏撚到咩
最多拎2場

LAC連JAZZ都守唔到 仲講守GSW

大飛搵條友好似Hayward咁拎到下分都難啦

對波叔有執著

無GHill,

Rodney Hood Iso Joe又潛水

只係情況好少少既4:0

幸運女神

兩隊打到第七場都傷得7788,我湧一定4-0

我皇兩連
利申 lbj迷

LAC守JAZZ都抆水 打GSW自已想像下

依兩年season由一開始比人大炒到lead 20分比勇反cap都有 咩死法都齊

之前係度仲有人講jazz偷到兩場

刺有D機會既
至少MB對波波呢個位有優勢

我皇替天行道等kd抱大腿拎亞軍

屌 你囉 帶頭撚波縮嘅

我之前都係咁睇 上場手感兄弟食晒屎係機會
奈何KD屈機

其實jazz打得好好

今場未完

佢主場係打得算係咁
只係雀屎搞得掂勇士
搞唔掂杜撚呢

好條鐵

咁好撚唔撚留番拜山咩

KG有睇開連登高登﹖又會咁岩而家成班出黎講RAY GUN

同意 特別係上場D防守 JAZZ真係打得好好

因為當時ghill仲打得

勇係打得屎都贏你先慘

打起埋麥基
同埋湧啲防守真係好撚勁

we hv jc

你睇番打大飛果陣
其實已經好好多
最重要冇果種未打完輸 好似西波龍咁既心態

有佢應該可以由輸十分變CLOSE GAME咁完

係咪得Wrongdo條小氣仔唔想請佢咋

依家雀士連man to man 都做唔到

係呀你地上年都係one side被人反cup呀嘛

btw自從被klay話lbj his ffeling got hurt同3-1後，騎未輸過

klay完場後第一時間沖入locker room,唔知邊個hurt呢

反而欣賞green出返嚟congrat占士
真性情

本身諗住機動型中鋒剋BRAZZER MCGEE先有表現

點知打JAZZ都有

河仔

最主要係宇宙勇外線真係拉到太多空間出黎

我都覺
pp叫佢打俾ray
等啲人唔好再亂估

上到round 2就連man to man同ball movement都無埋

四支炮

ingles仲高過green

屌咁都冇goaltending

呢球2+1啵

主場

doc waive撚左人

上年都仲有barnes呢個弱點位, 今年換件kd黎屈機

我唔打喇.jpg

Balv dont lie

Green triple-double

佢直頭無咩出聲，笑而不語

curry有得收工

西唔俾Green三雙

mb要我打

Kerr唔係度可以追紀錄

睇GSW 24秒可以不停傳波

同睇LAC CP3帶足20秒 隊友企定定睇波人係兩回事

正常既 都未贏硬

打埋今場分分鐘又抖一個禮拜

換走左

又蝦代課老師

cp3 & friends

Barnes 嗰位大upgrade 吾皇守得邊個

屌咁都燈到

Green攻守兩端都玩晒
唔想吹捧湧，但真係冇得輸
生命石自轉跳投得分

其實cp3責任定係文件河？

睇佢地打波起碼賞心悅目啲

好撚on9

jazz咁既攻力都守唔到，打勇你可以期待d咩???

玩2K好似CP3咁打一早D級評分 KEY波左穿右插

奈何佢D隊友真係專心睇波 係文件沽問題定隊友問題
我真係腸唔撚透

湧仲有件二姑唔知幾時爆
點打

問宇宙勇邊個守吾皇好過啦

冇人守到

y not both

宜家既吾皇真係冇人守到

吾皇一打九強勢再登基

點睇都係文件河
cp3做哂佢可以做既野

都不外乎二姑同Green輪守架je

KD Green 兩個都唔差

Btw你防守好左喎

估唔到jazz 個地獄主場都守唔到一場

至少唔係cp3責任啦 你估佢想球球key咁耐咩

有得組織先得嫁

希望green守唔好突然失控

球證幫到盡架啦

守死其他人算 放吾皇爆分

守lbj唔會單防啦 會有包夾

其實KD守波單防都唔差，手長腳長，本身咁撚高

Jazz運都無埋

我諗要火箭加球證先有機會偷到一場

matt barnes又係撩事鬥飛個type

包夾就到炮台們發揮

吾皇自有辦法

Green出嚟攞埋個assist

真係想知平時大飛係點練波
落到場真係可以一d戰術都無

佢班隊友企定定係度, 乜都唔使做
除左單挑真係唔知點

3雙

不如下季nba減到得返騎勇兩隊

喺okc都成日被吾皇爆喇喎

開頭諗住JAZZ 依D 高原主場點都偷到一場

MB都係要換Green出黎刷助攻

收得工未？

Cp3呢d超高持球型pg 註定難夾架啦

可以收工

外線黎講
猗同湧我覺得係55波

Klay射入3球啦終於

屌係咁㩒錯

尾彩仔仲未收工

淫klay打順境波

其實個個海拔好似對運動員係冇咩大影響

點會

湧高一班

打順境波唔係佢專長

進攻就係
猗老人院D防守

又未至於被爆，我覺得係互爆，都係55波

往死裏打

jazz d fans落後咁多都仲會落力叫

入球3分比你

擔心klay唔好亂講野激嬲吾皇好過啦

KD縮下縮下好女人形

金塊果個先係地獄主場

Ki kl 啲防守又真係

猗D防守真係要睇彩數
分分鐘又係要收Love 同KI

可能無左bg影響大掛

睇lac 對 jazz LAC進攻真係可以3/4個企足15~20秒睇CP3撚波

攻勉強都可以係，我覺得湧好啲
但係防守就........湧完勝

淫klay interview成日都9up㗎啦

你估係勇啲勝利球迷咩
上年game 7

毒撚唔識講野

場波悶到大家討論大飛我係咪要開心

兩個都係但其實係關佢D痴線主場氣勢事多過真係高原

係美國當地既球迷都係勝利球迷

e樣真 激發吾皇怒火

有bg咪睇bg撚波然後鳩射或者to

Final game7同呢場點同 訓撚醒未呀

認得你 lac對jazz 我唔係lac fans都睇到屌晒鬼

講真湧個主場氣勢真係最勁

其實係high得太多草

toronto個啲堅唔係
佢地好有歸屬感

係...呢個先係高海拔

大飛假假地都有三巨頭

Jazz主場有大班人著黃杉 我成日以為係湧班fans

勇騎d球員作為打工仔係咩心態 返一放一/二 仲要返夠一個星期就有一個星期AL

大飛=保羅與朋友隊

河父河子波叔三巨頭

河仔=連燈最愛球星

波叔
係都JC啦

邊3巨頭 cp3 波縮 同埋Paul?

真係唔好意思
成日見班球迷喺球場外睇大電視好high
然後隊波打垃圾

希望hayward肯留係jazz啦

即係你覺得人地拎冠軍 仲要噓人 係做得好岩

隊長換落去嚕

已經換晒D bench出嚟打

kerr傷左唯一好處係唔駛成日見到條契仔

其實正常人打咁樣一場真係要抖一個禮拜
抖一日真係好顛

雖然有freezer

父子檔加成 2個當3個

正常人點同職業球員比

送and1機器

吾皇捉成隊去gym

你當河子 JC流四呀

其實佢打得唔錯

河氏雙槍
不過一枝係蠱惑的槍

仲有要練波

客場拎冠軍唔係不嬲都預左被人噓嫁咩

最記得lal cel game7 kobe咪又係被噓住拎fmvp

15年既吾皇 決賽每場得1日抖 最後1,2場都開始無力
16年既吾皇 決賽每場有2日抖 場場爆晒SEED 都仲好氣好力

多一日 成個世界唔同

佢地都係人
我諗啲乳酸唔靠therapy同machine一日就散哂掛

但都幾癲,back to back打三十幾分鐘都咪話唔辛苦

呢樣真
15年仲要個個傷

灰熊主帥談防守LBJ：你需要祈禱

咁既人工同體能
要佢地日日打都唔過份啦

河子早在父蔭下打出名堂，河子>波縮

Zaza打大後備

咁應該成隊傷唔少

又唔係話散晒
不過大把野去復原 天賦又唔同
回血都回得快過普通人

睇足球c朗會浸冰水池幫助回復 唔知nba會唔會

Ball父親談ZO2銷量：至少495份訂單了

Mb帶湧打吾皇會唔會係一個變數

巴打

我只係cp fans

dunk fail 完結 jazz playoff 之旅

禾朗點只冰水直情有個冷凍艙咁即野

兩隊宇宙隊PO仲輕鬆過season

zaza係要黎放正選睇下都垃圾時間落場

記者透露部分NBA老闆會潛伏論壇聽取球迷建議

最多話用少啲無氧呼吸作用
但清乳酸無超人機制嘅喎

差少少贏夠30分
開盤湧下輪會唔會4-0直入總決賽

仆街球證連goaltending都唔吹由得場波完

500x500
250000usd

做盤掛

聽聞C朗同吾皇都係同一種方法

夜喇, 早d返去訓好過啦

真係有商業頭腦

你應該有印象我係咁屌DAJ

浪費CP3生命

gordon hayward

清就冇
但分汾唔一定一樣

16-0直接冠啦..

好明顯有聽連登仔講野

毛巾仔

唔會啦 刺/箭點都贏到一場

C朗屋企有呢個設備私家版

yes

Hayward終於可以翻屋企開台打機

有聽既話大飛就一早散班重建啦

好難想像Hayward會離開Jazz
希望佢爭氣
唔似某啲球星

直播link有條友講:
haywood you got a hot wife, you win anyway

之前都有人話jazz可以偷到1-2場

吾皇宜家除左凍仲買左部壓力機
不過好似唔俾隊友用

駁唔到

佢應該唔走啦

可能睇錯呢度吹奏河神果D曲線POST

其實今年入到二輪已經好好 下年再補強就正

咁可能要睇下有咩地方選擇先

Mike Miller指，LeBron James是NBA中少數幾位球員會用冷凍室（cryo chamber）——一個只需要三分鐘，但卻比冰浴更有效讓身體回復的方法。Mike Millers還說，LeBron James每星期都會按摩3至4次，他會在去球館比賽時穿著治療靴（therapy boots）來增加血液循環，還有一大堆保養用品。甚至乎他因為對自己身體的保養而聞名，不少廠商會在產品推出市場前讓他去試用。

原來吾皇唔係浸冰水

真係無學啲衰野
拎幾多ring都補唔返個名聲

最緊要留低河氏父子重建

補我有無得諗

hornets clippers

有

真係輕輕鬆鬆又炒20分

據美媒報導，近日Byron Scott表示，相比執教克里夫蘭騎士的Big3，在Kobe Bryant退休巡演賽季執教洛杉磯湖人更困難。此外，他表示如果是他，會選擇打包湖人的年輕球員交換Paul George。

全部賣撚晒佢 留雙河做核心重建

經理人表示只考慮湖或者溜

有咩所謂,果兩件所謂25仔仲係賣波衫頭幾位

仲有呢部龍珠壓力機

有無人覺得rj唔應該打籃球，應該要去開show

有更好選擇都要留
除左班明叔係到鳩UP幾句有咩實質意義

但Green同樣也被人質疑是一名骯髒的球員，此前，他多次在比賽中使出「金州追夢腿」，包括去年對上雷霆的系列賽中踢中Adams的胯下。

「我沒有踢任何人。」但Green卻極力否認自己是故意踢人，Green說道：「你用腳踢人，而不是用你的小腿，我不知道誰教的用小腿踢人，從我小的時候，我就知道是用腳踢人，你肯定不會用小腿踢人，所以，我可以負責任的說，我沒有踢人。」

其實要分開名聲同成就
他日各自退休自然會上神枱
根本唔使擔心

早兩日見到報導話Nba球員隔日打嗰四十分
等如啲人踩環法嘅體能
咪笑大人個口啦
環法日日踩幾個鐘唔停㗎

網球員好似拿度祖高域都試過四強打四個幾鐘
隔日決賽又四個幾鐘
籃球員嘅體能喺體育界不算要求很高了

拎到Ring就有名聲架啦,
燒完foj波衫又點, 而家咪又係追住黎含

咁咪走囉
忠誠身外物，贏同錢先緊要

一早話左大城市係有著數
我猢 領航狗 先岩岩退休滿1年
已經搵到新球星加盟

你係咪首先要搞清楚強度同時間係兩回事黎

西區準決賽第4場比賽開始之前，火箭隊控衛Beverley的祖父突然去世，令他悲痛萬分。今天，騎士當家球星LeBron James特地錄製了一段影片鼓勵Beverley。

kd到退休都唔會喺top 10
tmac level

其實上個張所謂神枱有咩意義

之前速龍入SEMI RJ又係度直播 係度唱歌 咩WE ARE COMING TORONTO ON9到震

等到fa我加盟吾皇接佢班有無得諗

今年champ甚至拎左FMVP就唔係咁講啦

吾皇話做過隊友
幾時嘅事

咁講戒指都冇咩意義架啦

據美媒體報導，今年季後賽，衛冕冠軍騎士隊連續兩輪橫掃對手晉級，但是勇士隊大前鋒Draymond Green對此並不是很認同，而且他對溜馬和暴龍的表現感到失望。

「我認為那些球隊應該競爭得更加努力一點。」Green說道，「我看了馬刺和火箭的系列賽。我喜歡看高質量的籃球比賽。當你看騎士隊的比賽時，你看的是一面倒的比賽。那太無聊了。」

「我喜歡看一場好的籃球比賽，並不一定是比分打得非常膠著。我喜歡看兩支球隊都打出很好的籃球。但是當你看騎士隊的比賽時，你看的是一支球隊打得很好，而另一支球隊打的是另外一種樣子。我不知道另一種樣子是什麼。」

有猢唔去 去猗 呢個世界無人會咁傻

佢呢個陣 唔CHAMP就真係仆街了

FMVP都要睇下點攞
如果好似雀屎G3咁一個CARRY足四場
咁真係會洗唔少底

正如James說的，他和Beverley曾做過短暫的隊友。2010年夏天，Beverley曾代表熱火參加了夏季聯賽。同年夏天，James決定離開騎士隊並加盟熱火隊。此後，Beverley還代表熱火隊打了6場熱身賽，可惜他在例行賽開始之前被裁掉。

咁樣拎返嚟嘅含金量同認受性同淋病有得揮喎

KD TMac level咁搞笑?
就算佢無轉隊,佢都帶OKC入一次final一次西決
點同level呀

去湖重建都唔知要等幾多年

收聲啦屌你

昨天暴龍慘遭騎士橫掃，球星DeRozan系列賽表現起伏，未能帶領球隊獲得一場勝利。並在賽後稱若球隊也有James也能贏球，之前還想花100美元尋求防守James的妙招，這些表現，引起暴龍球迷的不滿，憤而燒其球衣。

冇戒指又上到神枱就真係冇喇
徒具虛名

咁就想洗底
起碼要返okc拎啦

你知唔知自己講緊咩

係咪太高估TMAC

反開kd狗嘅我都唔覺得tmac>kd咪玩

談到Lonzo Ball的這款簽名鞋時，Lavar Ball用了「symbolic」（象徵性）這個詞。

「Lonzo是迄今為止第一位還沒有打過一場正式（NBA）比賽就已經擁有個人品牌的人。」老Ball自豪地說道。

係誇張左
但意思係唔會喺mj kobe lbj個conversation入面

猢未試過柒超過3年 最柒已經係狗比 兩連第一圈88

洗底啫又唔係洗白哂
只係講咁攞一隻至少要反佢都變得好難大聲

因為火箭馬刺互相撕殺做成傷兵，但騎士完完整整

佢一定無睇返湧嘅replay

下
去完被反cup嘅球隊唔係應該被反得仲勁

我皇都係返騎先上返黎
你難保KD第日唔會咁做

2個當打MVP 1個史上最佳射手頭5名 1個最佳防守球員
咁樣拎冠軍 KD都好難洗到底 就算皇朝都係咁話

總結：西波龍不是一般的西，但溜馬就還好

條友仲ff緊自己上年diu打緊騎掛

當時JERRY BUSS 未死
依家

咁我又唔覺佢返OKC會champ到

cupshake係唔會做到

KD只係一直走緊吾皇條路 但佢應該從來都唔係同吾皇同一個LEVEL

抵D球迷燒佢波衫喇

二十個champ都係咁話

唔好意思，上年係騎士反吊打湧

wfc

唔使champ
打到死下死下咁已經贏盡同情分
雖然我都覺得佢唔會返okc

正解
purer scorer係唔會得

能力問題
佢要過我皇除非係宇宙勇黎兩次三連冠

佢會返okc先算啦

有D野唔係耐左就唔記得
就好似今時今日都大把人記得02年猢點黑帝王

所以咪話佢ff

又係呢個topic 不如講番場波

係
gary payton
ai tmac
vc
只要show到你嘅熱誠，努力已經夠

今年季後賽，衛冕亞軍勇士隊連續兩輪橫掃對手晉級，但是騎士隊大前鋒Kevin
Love對此並不是很認同，而且他對拓荒者和爵士的表現感到失望。

「我認為那些球隊應該競爭得更加努力一點。」Love說道，「我看了塞爾特人和巫師的系列賽。我喜歡看高質量的籃球比賽。當你看勇士隊的比賽時，你看的是一面倒的比賽。那太無聊了。」

「我喜歡看一場好的籃球比賽，並不一定是比分打得非常膠著。我喜歡看兩支球隊都打出很好的籃球。但是當你看勇士隊的比賽時，你看的是一支球隊打得很好，而另一支球隊打的是另外一種樣子。我不知道另一種樣子是什麼。」

到而家都好冷靜wo

番OKC個老細會好似我皇個老細咁燒錢咪可能會囉
但又點會轉死性先得架
當年騎士駛錢算係駛唔少只係唔識駛
芬打個老細係駛錢佢仲會走咩
你試下四少齊腳佢會唔會走

上帝要你滅亡、必先令你瘋狂
依家湧又走上年條路

佢係未夠全面同未下下控到場

場波有咩好講

你係得ge

你有冇睇佢拎MVP個年架

zaza咪又係成日打得幾分鐘

對不起，不能認同

今年騎第一round起碼都叫同溜算係close game，湧差唔多場場贏10分

咪係
無吵
理性討論kd如何進步同洗底

咪就係得果一年囉

咁佢依家要同吾皇比嘛

同其他人比 KD緊係超班啦

但KD同吾皇比 吾皇又真係超半班以上

你對個d仲垃圾

咁又係

i mean大場面同po個時

okc個個老細真係度縮到

OKC media: Mr. Unreliable

場波仲有咩好講，而家都係等騎勇final 先有波好講

聽日都仲有得傾下
今日呢場真係唔使講

on9

湧對手係excellent/good 但湧宇宙級
狗自己對手係垃圾 佢地係excellent

係囉
宜家係日日模擬下到時點討論
熱定身

25根本唔需要洗底
依家最重要拎左隻ring先
之後事之後算
但無論25之後點都好
他日退休9成9都上硬神台
錢又有、ring又有（maybe）、到時留個25名聲，佢都不痛不癢

no, 猗狗都係垃圾 只係對手更垃圾
我勇係宇宙級就真既

如果馬刺火箭打到搶七，將在5月15日3:30開打

西時間

話時話以前出名果d會員去哂邊

咁上年發生左咩事
宇宙變左地底泥？

宇宙左幾場之後銀仔搞鳩

咁冇RING就會好柒下既
而佢個情況
我諗少過三隻都好難話COVER番個負面名聲

coy變左kat

佢假膠你同佢認真...

如果火箭與馬刺的系列賽在6場之內結束，完整賽程如下（以下均為北京時間）：
G1：5月15日3:30
G2：5月17日9:00
G3：5月21日9:00
G4：5月23日9:00
G5（如有必要）：5月25日9:00
G6（如有必要）：5月27日9:00
G7（如有必要）：5月29日9:00
如果火箭與馬刺的系列賽打到搶七，完整賽程如下（以下均為北京時間）：
G1：5月17日9:00
G2：5月19日9:00
G3：5月21日9:00
G4：5月23日9:00
G5（如有必要）：5月25日9:00
G6（如有必要）：5月27日9:00
G7（如有必要）：5月29日9:00

自從高登有人開左個傾波group就少左好多人

搞到你咁被人block同顔射
有得搞架？

湧同騎未一樣係一面倒嘅比賽，只不過湧分差仲誇張

雖然串左湧一整年
今年如果湧champ左
湧fan應該唔止牙擦足一年
可預期湧黎緊3-5年都會係playoff常客

唔CHAMP都至少總決常客啦

留係gsw幾多都無用

唔知今年CURRY仲聞唔聞到猗更衣室D香檳味呢 兩年應該散左喇掛..

呢個陣留得住既話就唔係po常客咁簡單

起碼連champ4-5年

到退休埋單計數你就知好撚有用
多一隻ring就係多一隻ring

想知以前高登多人果陣推po快成點

聞唔聞到就唔知
如果湧champ到，今年香檳味應該響翻bay area
睇翻今季gsw cav兩戰
第一戰kd磨合期、仲要騎主場，吾皇都係贏1分
第二戰磨合後期更加唔駛講

東岸真係一年無聊過一年

舊年G7 高登PO D人狂屌吾皇廢 百屌成材左
今年大家唔好再燈

Rondo says Bulls would have swept Celtics if he hadn't gotten hurt during Game 2.

依家出面個個捧吾皇wo
Po神勇

呢句真 得我湧需要磨合 猗狗唔洗磨合

你叫你班猗犬燈少陣啦
呀歌神幾廿萬個燈POST

yes
猗狗而家磨合左已經係黑洞隊!!!

當時有好多人入
又有少數覺得一入晒 個post就變左冇人理
又有d人話會2邊走
事實係個group開左唔夠幾日
有唔少活躍會員都少左上水
得返布囝同不多也好似仲係有講下野

兩大歌神互相鬥法既野 我同你都無資格管啦

除非獎門人出黎話打和啦

有贏過ring 冠軍
起碼若干年後都會有人知道
好似04活塞咁 贏到一次
到依家講波都有人提下
無ring 果堆
真係唔會有人講番

聯盟首次出現兩支球隊季後賽開局8-0

Nash, Tmac再過多10年
後生果代真係未必會識

T-MAC 我會一直傳頌落去俾我既下一代

磨左喇
吾皇就係最好既aa膠
成就兄弟班

一年30隊搶一個總冠
邊鬼會諗起其他隊當家巨星 點努力點努力
場均30分 第幾輪幾皮
最後咪又係睇邊隊贏

以前每場波開一個post 架喎

大戰一場波幾個post

即討同主post分開
主post都唔算推得好快

今日30號 11號 23號 35號戰術都唔錯

exam period 可以專心溫書

11號膠膠地

同一個人黎

勇爵系列賽192分鐘，勇士173分鐘比分領先

咁就東決西決 咁易既 冇咩feel

btw cp3

唔撚係呀

kd 26+9+4 50%+35%
curry 24+5+5 51%+38%

踏進今年的季後賽，騎士後衛J.R. Smith的主要任務不是投三分，而是防守對方的主將：在上輪對溜馬的時候，他負責防守Paul George；於這個系列賽，他就要防守DeMar DeRozan和Kyle Lowry。面對著擅於博取犯規的對手，教練Tyronn Lue跟Smith下了一個約定：如果Smith被DeRozan或Lowry的假動作騙掉，每次要罰款100美元。

結果在全個系列賽，Smith只是於第四戰在DeRozan的一次投籃假動作中跳起。他賽後接受當地傳媒採訪的時候就表示：「當我跳起的時候，我就知道我要被罰款了。」Iman Shumpert補充，全隊的球員都要遵守這條規則，不過Lue表示只有Smith一人被假動作騙掉。

係咪特登練守湧

勇反而好少呢啲單打

對於爵士球迷來說，能夠在西區準決賽的舞臺為爵士隊加油，這一刻他們等了太久，上次這樣還是整整10年前。自從Deron Williams和Carlos Boozer相繼離開之後，爵士就徹底進入了重建期。期間，雖然他們選到了一些高順位的新秀，但是這並不能加速爵士的重建速度。直到最近這兩年，爵士在Quin Snyder教頭的帶領下才有所起色。去年，爵士差一點就能進季後賽。今年，爵士在遭遇傷病的情況下依然打到西區第5，而且在首輪4-3淘汰了快艇，並進入西區準決賽。

面對強大的勇士，依然受到傷病困擾的爵士始終沒有放棄，即便是今天上半場一度落後那麼多比分的情況下，頑強的爵士還差點追回比分，這充分展現出這支爵士的精神和態度。

因此，雖然爵士被勇士橫掃出局，但是他們雖敗猶榮，而且他們正在不斷崛起。相信下賽季爵士如果能保持陣容將會捲土重來，並帶來更大的驚喜。

想知以前不多也，1k特，咪嘈個班去哂邊

為何總說詹皇的對手弱？只因NBA十大高手，七個在西區

騎士目前已經連續2輪橫掃對手，而勇士也取得了季後賽7連勝，不過關於兩隊的看法卻有些不同。騎士的季後賽8連勝被很多人認為是東區季後賽球隊弱導致的，而勇士的7連勝則被認為是勇士太強大導致的。為何有這種說法呢？ 歸根結底就是NBA最牛的那些球星，除LeBron James外，大都匯聚在了西區。

在去年11月4日，ESPN曾公佈了一份NBA現役球員實力排行榜，前十名分別是：LeBron James、Stephen Curry、Kevin Durant、Kawhi Leonard、Russell Westbrook、Anthony Davis、Chris Paul、James Harden、Paul George、Damian Lillard。對於這個排名，從目前來看有些不合理了。因為Harden、威少打出了MVP級別的表現，排名肯定得上漲。Wall、小Thomas也打出了比George、Paul更出彩的表現。

綜合例行賽和季後賽的表現，小編心目中的本賽季NBA十大高手是：LeBron James、Russell Westbrook、James Harden、Kawhi Leonard、Kevin Durant、Stephen Curry、Isaiah Thomas、John Wall、Anthony Davis、Damian Lillard（小編自己的排名）。James的硬實力仍然強勁，特別是進入季後賽以來的表現，但10強里仍有7個來自西區，而且除James外前幾名都是西區的，足見西區球星的份量。

其實只要你mvp/主力ring 嘅數量夠多
理得你點仆街，25之類
歷史地位點都唔會差
eg 渣巴，我皇

據亞特蘭大當地媒體消息，Dwight Howard曾經在首輪老鷹和巫師的第六場比賽當天凌晨由於超速行駛被警察攔下。那場比賽，老鷹主場99-115輸給巫師，以2-4的總比分被對手淘汰。

超速已經是一件很不安全的事了，警方很快又發現Howard的這輛車不但沒有保險，甚至連常規的登記手續也沒辦過。面對警方的查問，Howard顯得「很困惑」，他堅持表示自己已經辦過保險等相關手續，可是當警察要求他出示保險文件時，他卻拿不出來。隨後，警察按交通法規對Howard開出了罰單。

這已經不是Howard第一次出現這樣的問題了。2014年效力於火箭隊時，Howard就曾經在兩年半的時間內10次闖紅燈，他的駕照甚至都被臨時吊銷。

hill會去邊隊
要續隊長無錢續佢
ingles應該都完約?

在接受採訪時，Lowry表示他在做決定時會優先考慮能否奪冠而非金錢，他表示：「我想拿到一枚冠軍戒指，這是驅動我前進的一切，我只想變得更好，享受樂趣，我想贏得一枚冠軍戒指，我想確保我的家人開心，這是我現在所考慮的一切。」

又西區又戒子仲唔係想去勇

我quit左谷因為太多message
一日幾慢個
驚開tg會食data 搞到快d比人限速

底薪

叫佢地番黎

今天昔日綠軍奪冠團隊的Paul Pierce、Rajon Rondo、Kendrick Perkins和Glen Davis作客Kevin Garnett主持的「KG Area 21」節目。

錄影期間快艇教頭Doc Rivers也通過影片為Pierce送出了退休禮物：一個輪椅。

值得一提的是，在2008年總冠軍賽第一場，Pierce膝蓋受傷坐在輪椅上回更衣室，然後完成了王者回歸，不知道Rivers這禮物是否有嘲弄真理的意思。

屌，個下一定係flop黎

照扑上去得 我都冇ft

送左俾法國輪椅先啦

當然，也有人說威少可能會為了追求總冠軍離開雷霆，但在威少最近推出的一個廣告影片，他已經把自己的態度說的很明確了：這根本不是一個打算離開奧克拉荷馬的人。

威少在影片中說道：「我的旅程帶我去哪，哪裡就是我的家。自從我來到奧克拉荷馬，就感覺到了這裡的愛。奧克拉荷馬的人們完全張開手臂，歡迎了我。他們不僅僅是把我們當作籃球運動員來關心，我相信他們是把我們當作個人來看待的。」

「我就是要為了家去戰鬥，家讓我更加努力。我是威少，這就是我最完美的旅程。」他說。在這個自述影片中，還拍攝了很多奧克拉荷馬本地人對於威少的讚美，還有威少與很多小孩的互動。

hand check 條例都唔適用於你身上

而家拎黎講
季初你預my boy打到咁
同埋又有MB喇wo

估到佢會係咁扑柒人同拆屋
但岩岩見到佢中距離都有

Green訪問話mcgee連3分都有練，雖然叫過佢唔好練
睇訓練片，佢3分都可以

Sweep唔敢講，但晉級一撚定

悶到要揾嘢玩

又黎東弱論

Lowry嘅反應正正說明左，班allstar根本唔想去東岸打，除非加猗 否則永遠東決止步。 西岸反而仲有得搏下

My Boy入三分應該會震撼全場

rondo

西區隨時playoff 都入唔倒添啦

而家真係未打已經知總決邊隊打邊隊，到底salary cap有咩用

希望火箭贏馬刺

有次垃圾時間想射
俾jennings hard foul

搏條毛
火箭馬刺佢都過唔到啦
佢除左入勇士做Curry後備之外仲有咩選擇

東岸自組big three

希望ray同佢地fd番啦

其實佢地都理解但係係ray欠缺溝通
同埋big baby都話左重點佢覺得佢地仲贏到

點解唔比班兄弟用？

又話兄弟

ESPN明燈指數又黎料, 馬刺高過騎士

係兄弟、又唔係襟兄弟
Ok？

燈

espn, 不了

Final: 0.4% vs 2.6%

0.4+2.6=3

你當佢兄弟 佢當你契弟

如果呢個季後有熱火唔知點呢

無諗到kg pp rondo會讚lbj勁左

btw pp話lbj只會keep多兩年水準
rondo話唔止

正解, 根據上年3%奪冠既預測
今季champ唔係火箭就係巫師

係佢地自己覺得無必要所以無用

Keep多兩年26+8+8
之後25+7+7

Spurs拎cham機會根本跟火箭差唔多, 俾番果6%騎士啦

咁塞都唔止1.6喇

個數字係咪小學生鳩作

勇士騎士基本上入硬final
垃圾刺撚有咁高

咁今年可能係
97% Cav vs 3% Gsw

勇士64波/73波
今年勇真係好撚勁

kg場外好似不嬲都好撐吾皇(轉隊,輪休) 全部都係撐佢
係以前場內同佢打交咁濟

都唔知條數點計
騎東岸嬴硬, 刺過到湧先算啦

另一邊占士都上左身
所以騎士都係睇高一線
有左上年經驗
愈大熱、愈係輸

佢地都做左對手咁多年啦，鐘唔鐘意係一回事，但都會尊重同欣賞

之後keep到退休

Btw我皇會唔會到退休年都keep住入final

今年KD換左HB差好遠
守我皇都係KD Green Iggy輪流守
睇騎士豪華bench表現

組到四十歲

佢好似話過會等佢個仔入NBA先退休

佢有心KEEP 就算唔再年年入PLAYOFF 應該肯定得

班友成日叫rondo做教練 又笑佢同文件河嗌交
呢班友真係幾搞笑
pp話除左佢無人同lbj防成場又俾到壓力

有無人覺得睇左kg場下形象中2左佢

吾皇再傳位比個仔

得分體能會無
但防守 球場閱讀 傳波幾多歲都喺度

所以之前mm話佢係用勁多錢喺養生
正常人有禁多都攞去fing

我皇仲要食腦打波

Ki永遠的二當家

所以佢而家打好多背籃同練射波，速度慢咗都仲有得分手段

佢個仔high school未

rondo話如果無傷實贏celtics但自尊心咁強嘅佢居然覺得之後都會被騎掃

可能唔過到毛

依定先打12歲
打多6 7年 入到u 睇下夠唔夠料one and done 果時我皇都未夠40歲

根本大家都心知全聯盟得勇士有機會逼到騎士打到第七場，其他28隊都同騎打都只會係0:4 比人掃出局

咁又無咁誇，騎對雀箭刺，應該都會被偷1-2場，6場內ko

今年占士playoff mode歷年最強

之前已經有kentucky都有俾offer
呢條片分析其實啲人都會因為佢係占士嘅仔俾佢入nba

原來咁多年得rr一個埋怨ray
其他人都只係覺得做咩唔擔聲
not what he done but how he done

其實nba歷史有冇試過老豆同個仔同場比賽

「我最初就是對這事情的結果感到傷心，你知道的，我們之前走到了一起，每天都有交流，然後到了自由球員市場的時候，如果你們想去其他的地方打球，這沒有關係，我認為我們在波士頓有了那種兄弟情誼，不僅僅是我們在場上的那種情況，還有我們在場下的那種關係，我就是想著如果是我離開的話，或者是KG離開的話，我們會分別給大家打個電話告知，這就是我一直在想著的事情，而這也是讓我傷心的地方，當Ray離開的時候，他沒有提前給我們說一下，我想如果他跟我們聊一下的話，我可能可以更好地接受這一切，我不知道當時他跟Doc Rivers的關係怎麼樣，因為當時關係可能有些變糟了，因為Avery Bradley的出場時間增加，我可以理解這些，我就是認為我們本該交流一下，這樣的話，情況也不至於這樣了。」Pierce說道。

河家父子咪同場比賽
一齊做球員就應該冇

黎緊我皇同佢個仔

ray
佢都係

ray

未有

據Perkins透露，當Westbrook在例行賽取得42次大三元並打破Oscar Robertson的紀錄之後，他和Durant終於說話了。

「那天，Kevin給我發簡訊，並寫道：『嘿，哥們，我和Russell在昨天進行了一次很棒的交談。』」Perkins在節目裡說道，「媒體對此事一無所知，但是我想讓大家知道，他們（Durant和Westbrook）已經開始說話了。」

此外，Perkins還表示，他相信KD很有可能會像LeBron一樣，有朝一日再回到雷霆。

Perkins在雷霆隊效力期間和Durant以及Westbrook都成為了非常要好的朋友。當時得知二少關係決裂的時候，Perkins也表示很難過。不知道Perkins在修復兩少的關係之間是否發揮了作用，但這確實是一個好消息。

占士應該唔會無得做正選就退役掛
kobe其實打bench可以嚟多一兩年

好掛住佢嘅tough jumpshot 同 fadeaway

老豆幾勁都無用，無料一樣入聯盟幾年比人淘汰

除非你老豆癲到做埋教練簽你姐
河氏

btw，我覺得唔係佢老豆河狗應該已經被淘汰去歐洲打波

暫時黎講，我仲係覺得佢第一年單挑勇士個時個mode 最強

要佢打bench佢寧願退役

佢個仔好似ok
但仲細唔代表咩

佢唔入個球6秒3分都無咁憎佢
幫我皇奪冠

big baby話減完肥就comback雖然之前都有球隊已經想簽佢

Kobe 當年講明如果自己再拎唔到avg 20 ppg就會即刻retire

其實佢幾廢，又慢又鈍又矮

係射到下波比rondo carry到

你憎Manu個打靶仔好過啦

8定10個to
瘋狂3分浪射
鳩少球都贏左

始終拍左咁多年拖...

佢2罰入哂既話kawhi炒1都ok

靈活機動型肥仔打法

2年無打都有人要?

Glen Davis said he's attempting to make an NBA comeback.
He has a lot of work to do because he currently weighs 330 pounds -- he said his playing weight is 300. However, Davis is committed to this and he's been working out 5-6 days a week. He has also started doing yoga and he hired a nutritionist and a "mindset development guru." At 31 years old, Davis would likely be looking to join a contender on a minimum deal, but we'll let you know if any teams express interest in the big man. There's no fantasy value here. Feb 5 - 9:32 AM

有FD以前係BIG BABY死忠

其實係td炒籃底再加個下tip
自己都拍地板

kawhi兩罰全炒成就kyrie代表作逆轉同無解三分全中

成日返嚟j

game 7 game tie到如果加時都輸啦又老又客
game 6咁樣嘔番出黎真係輸馬老

jazz 同西波龍打到好絕望 自己表演幾好+人地表演差都係輸波

呢度有無人好掛住占士未嚟ki一個人打起個排
由raptor,thunder,celtics, 場場都第四節爆seed
好睇過it多多聲

屌你300lbs

西波好條毛

咁都肯簽名, 條友咁玩得既咩

Green

但係po都入唔到

網友：講返場波，coach brown 用人保守過kerr 好多，Clark,d.west,Matt Barnes,macaw 上陣時間小左好多，有球matt Barnes 底角三分air ball ，坐到無晒手感，我睇常規賽個陣個個都好易有表現，但brown 而家將後備力量好邊緣化，好似只打幾大巨頭咁

木杉：其實呢啲比賽，最好就係練兵，例如上場馬刺咁。而家Mike brown 揸旗，其實好大影響

乜班板凳唔係不嬲都係打十幾分鐘炸咩
mccaw之外其他人上陣時間都正常
mb岩岩先復出 mcgee仲打多左

唔通領先十零分換哂板凳出黎打半場?

係
但真係好睇

LeBron James 在對Raptors 的Game 4，除了打出好表現 (35分、9籃板、6助攻)，還對着場邊的主場球迷說垃圾話 (trash talk)：
「你生氣嗎？你應該爲你今天揀選的鞋而生氣啊。」(意指該名球迷的鞋看起來很糟)

係咪着左yeezy

【最新消息】拓荒者新Logo面世

拓荒者較早前在季後賽首圏被勇士橫掃出局，球隊今個賽季亦已經提早完結。

而在今天，拓荒者官方在Twitter上公佈一個新消息，就是球隊在2017－18球季將會起用新的球隊標誌。

其實在球隊正式公佈以上消息前，已經有相關的圖片流出，但相信只有死忠拓荒者的球迷才能發現Damian Lillard所穿著的Tee其上面的球隊標誌有什麼不同。

拓荒者近年來都多次更換球隊標誌，其中對上一次更換是在2010年發生的，當時他們選用了最簡約的設計，就是只有標誌，完全沒有任何文字。

而今次相隔7年後，拓荒者起用的新Logo，最大的分別在於標誌紅白兩色互調了，而標誌的線條亦進一步加粗，以突顯標誌的形狀。另外，標誌重新加入文字在底部，而文字為「PORTLAND TRAIL BLAZERS」，就是拓荒者的意思。

季後賽練咩鬼野兵呀，打得上嚟嘅球隊會咁易話為?

係要練兵，不過係練klay

佢玩得先咁痴線咁多嘴姐

例如馬刺咁 刺係因為輸到放棄先練
領先10零分果陣，隊長高啤仲未換落黎，用後備打比佢地追分

Perkins：說到底威少球隊的天賦並不足，如果你把哈登從火箭拿出來，讓哈登去帶這支雷霆，能取得一樣的成功嗎？

KG： No。

Perkins：哥就是這個意思。威少展現了領導力，帶著像Sabonis這樣的新秀打球， 他們隊三分球在聯盟排倒數第一啊， 沒人指望他們在季後賽能擊敗任何人。

Rondo：這也是讓我震驚的地方。 還記得我常規賽有一段被禁賽的時候吧，有一場我們打雷霆。我就坐在場邊席上見證了威少的領導力。他一直在鼓勵隊友，對隊友們非常積極樂觀。

板凳一場打廿幾分鐘先算多咩唔通
都係尾段jazz追唔到先拉開

KG：你跟KD有交流過（去年休賽期）麼？

Perkins：是的，我跟他聊了很多。阿杜問了我是否該離開OKC， 我說，「我個人覺得如果你要離開的話，別回巫師（KD家鄉），平心而論，我覺得你應該去馬刺。」 我之前想的是KD去和Kawhi，Aldridge聯手。最終他還是做了自己的決定。

我當初去俄城時，我們就像一個大家庭一樣，我試圖帶去那種領導力帶大家組成家庭一樣的氛圍，雖然那種聯繫沒有我們綠軍時那麼強，但也還是很緊密的，大家也都相處很愉快，直到KD選擇離開時採取的是發短消息的方式告訴威少要走了。 這就讓大家庭的氛圍有點被搞砸了。換我們的話會一起去吃個飯聊出來。

我很尊敬威少的地方是，威少從來對這件事不發表評論，他就是覺得KD走了，他要做好準備率領這支球隊了。 所以後來有人問威少：KD不在了，你們可能季後賽都進不去了。 威少的反應就是：誰說的？所以威少開始新賽季的心態就是絕對不能認慫了。 這也是為什麼我會認為威少是MVP領跑者的理由。他打出了三雙數據，再看看他都是什麼樣的隊友， 我這裡並沒有黑任何人的意思。

最衰myboy唔玩得, 好想睇佢上節目同oneal隻揪
老實講我都係睇shaqtin' a fool先識myboy

開季果陣明明啲人話基石wb隊友55波

平心而論 kd今年去湧我諗佢已經chap左8成了
相反Wb

兩成先岩
8成係猗

箭有三分 okc有底 各有優缺點 55波黎既

開季無人話過箭有3分囉

開季係kd會同curry、klay、green爭波打
繼而口角內鬥
然後湧第一圈止步/入唔到playoff
17-18夏天解體

個陣得佢一個要拎晒d野黎做，但今年佢出場時間高，但佢其實打得好養生
不過佢唔聲唔聲就30幾分
今季真係好癲

而家打左兩輪playoff就變宇宙隊

香港時間5月9日，據美媒體報導，今年季後賽，衛冕冠軍騎士隊連續兩輪橫掃對手晉級，但是勇士隊大前鋒特雷蒙-格連對此並不買賬，而且他對溜馬和速龍的表現感到失望。

“我認為那些球隊應該競爭得更加努力一點。”格連說道，“我看了馬刺和火箭的系列賽。我喜歡看高質量的籃球比賽。當你看騎士隊的比賽時，你看的是一邊倒的比賽。那太弱了。”

“我喜歡看一場好的籃球比賽，並不一定是比分打得非常膠著。我喜歡看兩支球隊都打出很好的籃球。但是當你看騎士隊的比賽時，你看的是一支呢個先真球隊打得很好，而另一支球隊打的是另外一種樣子。我不知道另一種樣子是什麼。”

香港時間5月9日，據美媒體報導，今年季後賽，衛冕冠軍騎士隊連續兩輪橫掃對手晉級，但是勇士隊大前鋒特雷蒙-格連對此並不買賬，而且他對溜馬和速龍的表現感到失望。

“我認為那些球隊應該競爭得更加努力一點。”格連說道，“我看了馬刺和火箭的系列賽。我喜歡看高質量的籃球比賽。當你看騎士隊的比賽時，你看的是一邊倒的比賽。那太弱了。”

“我喜歡看一場好的籃球比賽，並不一定是比分打得非常膠著。我喜歡看兩支球隊都打出很好的籃球。但是當你看騎士隊的比賽時，你看的是一支球隊打得很好，而另一支球隊打的是另外一種樣子。我不知道另一種樣子是什麼。”

原文

唔信
肯定會爭波打
Green咁火爆

人地騎屈機駛唔駛問過你呀
洗定塊面俾吾皇個八月十五尾機喇
到時追住你黎扑

我覺得差唔多

分別在於威少今年的確帶唔起隊友

我宇宙湧D FANS係咪上年串得太盡 柒左
今年決定由開季燈到完季

猗犬是咪盲架 由舊登波叔開始燈到而家又歌神又呢個果個,而家話人地燈

上年湧變地底泥
反正全聯盟最抵屌果隊就是我湧

都係wb拎架喇，話題性夠大

吾皇有實力
唔會怕人燈

贏唔到啦
2012都g7過唔到
2013又老一年

勇迷上年撚有燈咩
個個話史上最強球隊
咩curry 超 jordan
打晒丁咁

咁宇宙湧呢D大球會球迷風格不嬲唔似猗狗玩陰濕野 燈燈貢架嘛

上年宇宙湧怕條柒咩 笑你就笑你 屌你就屌你架嘛

陰濕野 燈燈貢 係猗狗呢D垃圾球迷先用架姐

今天The Ringer記者Kevin O'Connor在一篇文章中透露了一件關於NBA球隊老闆們的有趣事實。

他這樣寫道：「幾年前，一名NBA高管告訴我，他聽說部分老闆會潛伏在RealGM和Reddit這樣的論壇，在敲定交易之前看看他們球迷團的想法。這很有道理，最具熱情和最聰明的球迷都活在網絡上。」

話火箭雷霆開季五五波嘅
睇下火箭開季陣容同而家個陣有乜唔同啦

雷都一樣有買人喎

又okc 火箭大戰

雷多左lou will
okc多左gibson

okc除左威少全部地底泥

yes adam垃圾 Gibson 又垃圾

夏天全部踢走

his FT is average of Shaq and Steph, 50%+90% /2 = 70%

他的罰球命中率也是O'neal和Curry的均值，50%+90%除以2等於70%。

咁樣吾皇算唔算係萬能

點先可以做威少隊友
oneal？ lbj？

無敵，宇宙最強

佢真係宇宙級球員

其他咩都可以唔講 47% 3分真係要服

睇番個表用2017 8場playoffs 同82場seasons比，好似唔係咁公平

夏登既隊友先係全聯盟最廢
冇夏登 依班等抽波仔
夏登聯盟第一人

我意思係單純睇佢本身都唔係準
但今次暫時係生涯出手最多 但命中率又最高

要同CURRY比實無得比啦 本身係三分射手 一季入幾百球食生菜

吾皇真係痴線 穩定地勁

高比勁d

最佳進攻效率=猗
最佳防守效率=湧

倫伯又引戰

講事實都唔得

兩位歌神真係

每日D大戰對話都熟口熟面

永續 kb vs lbj/ 勇騎

都話今年騎士拎champ 唔係冇原因
勁過Shap 既統治力+超越歷史最強三分手既三分命中率
仲未計Magic 級數既閱讀球賽能力同傳球視野

偶爾有撐刺同反刺睇, 不過黎黎去去都係果幾句
體系籃球 / 波波俾唔俾嬴 / 還返個champ俾xx....

KD大讚格連：NBA最好的防守球員

勇士於周一NBA季後賽以121:95大勝爵士，季後賽8戰全勝輕鬆殺入西岸決賽，而德雷蒙格連就在這場賽事中，造出職業生涯至今第3次季後賽「三雙」。

德雷蒙格連（Draymond Green）在季後賽繼續有出色的發揮，今場除了堵截爵士的攻勢，更交出「三雙」貢獻了17分、10個籃板及11次助攻。值得一提的是，這也是格連職業生涯至今，第3次在季後賽拿到「三雙」數據。

賽後隊友杜蘭特亦大讚格連說，「我們陣中有NBA最好的防守球員。」而格連賽後表示，「我認為大家都很滿意球隊打出了自己的風格。這個系列賽每場賽事我們都打得很投入，決心擊敗對手，這在季後賽是十分重要的。」

勇士今場取得勝仗後，與騎士一樣在季後賽8戰全勝，這是自現有季後賽賽制開始以來，第2次出現兩支球隊在季後賽以不敗姿態分別進入東、西岸決賽。對於球隊以橫掃姿態晉級，陣中球星史提芬居里沒有太過興奮，「咖哩仔」說，「只是比以往多了一些休息的時間。今晚我們與目標又拉近一步，而我們仍然有很多場比賽要應付，不過我們會傾盡全力，期待下一輪賽事。」

而卡里湯臣就表示，「我們距離想要到達的位置依然還有很長的路要走。當然，我們能夠連續3季打入西岸決賽是很棒的，真的難以置信。」

仲諗緊邊撚個係格連

感動
GOAT-MAC

LM
G6先睇

Final 猗4-0湧啦
今年唔使睇波了

騎
仆街慣撚左手快快打錯

其實連季後賽一輪都過唔到真係無資格叫巨星

你係咪暗示緊啲野

果隊垃圾艇？

NBA未來幾年都係西超

其實係德甲

mvp! mvp!

勁過mj

琴日先比人屌我假膠
依加個個都咁
噴火龍仲唔出黎屌人？

你係多多 佢係寶寶龍 呢度係假膠場所

西波龍同Jazz一場都偷唔到，好想喊

講緊成個career

咁得一個啫屌

吾皇14年射術先屈
總決賽近60% 兩分+50%三分
仲要係可愛防守
然而畀馬刺屌打

15其實打得算差，因為背傷影響
個季係我皇入得最少樽嘅一季
而然，成隊+佢自己都傷嘅情況下
可以一度lead勇士2-1
係美國同hupu真係加好多分

15年命中率低
一來背傷嚴重 減重之後無咗準星

二來進攻大任壓哂落我皇
全世界都知你會射
守你一個已經夠

第三係勇士車輪戰鋒線
格林 一哥 李維 飛鷹
四個人輪流拖垮我皇體力

再低命中率 都要射
係67勝宇宙勇
拎到兩場已經偷笑
今年一場都難

Draymond Green談Olynyk：「骯髒的球員，我不尊重這種人」

勇士前鋒Draymond Green最近在網上節目 《Dray Day》 上表示談到了早前涉及與巫師球員衝突的塞爾特人中鋒Kelly Olynyk，並指他是骯髒的球員。

網上podcast節目《Dray Day》由Draymond Green與體育專欄作家Marcus Thompson II主持，有興趣重溫全集的朋友可以到 收聽第8集的內容。

塞爾特人中鋒Kelly Olynyk早前在對巫師一仗，作出違規掩護，撞倒了巫師的Kelly Oubre Jr.，引起後者不滿及報復，雙方球員一度發生衝突。

Draymond Green說：「Kelly Olynyk是一個骯髒的球員……我不尊重這種人。」

「這跟有經驗的小動作不同，因為小動作不是要傷害人。他真的把別人的肩膀弄脫臼……他嘗試弄傷人，我跟他不是一路的。」

的確，Kelly Olynyk有不太光彩的過去，他曾經試過拗著Kevin Love的手臂，令後者受傷。

不過，Draymond Green自己也不是好榜樣，這樣說出來，馬上被美國網民嘲笑和批評。

廢鳩今年好似冇乜dirty野

一日唔偷雞就做保長

其實kelly間接地助攻咗湧士攞champ

唔係占士就係追緊第五個

咁有信心可以贏哂湧

單騎都4:2
有幻想都好正常

話說
我研究過追蚊green成日上籃都會隻腳踢起
可能佢唔係特登踢人
但慣左
利申 覺得打波踢人係狗係公廁

佢個年打到咁癲你有眼睇

NBA在印度建立籃球學院，期待發現更多人才

「印度是一個擁有將近13億人口的國家，」NBA副總裁Mark Tatum接受採訪時說，「對NBA而言，他們有潛力成為下一個中國。我們認為這有很多優秀的潛力新人擁有這樣的機會，重要原因之一是我們將會給他們提供NBA級別的教練、訓練和培養，確保他們有機會兌現自己的天賦。」

講真green dirty還dirty
起碼印象中無聽過佢真係專登走去收人山先
唔似得扭甩人骹 攝腳 "浪"人 撞人膝頭果班
真係陷家鏟嚟

聽日箭刺game5大家點睇

身為占迷見上年得佢一個行返出嚟祝賀lbj
我就明佢黑人憎其實係真性情

佢個下收鳩人地成個家族 仔都冇得生

邊個？

你明知既,不如你開名啦

好似街霸個印度佬咁手長腳長

講po講得幾好
wizard對celtic係典型po
trash talk, legendary performance it, hand check, fight

但講sweep係恥笑feel

其實啱
有輸有贏，唔同嘅勝場， 2-1，2-2，1-1，3-2
球迷先睇得緊張，又要諗下主場優勢成

宜家組哂巨頭驚訝下佢地屈哂機
其實係好悶
無哂po嘅熱血同hustle feel

真心吾知

吾你老母
kobe

三分線入樽計幾多分

三分

嘩 估唔到佢係d咁既人

到時印度會唔會整個IBA

認真，3分線入樽係計幾分

Trevor Booker：Caris Levert的上限會很高

Booker：我認為，這些年輕人通過這個賽季的打磨都有了不錯的進步。Caris Levert把自己每一天的工作都做得很好，他能完成的任務，聽從有更多比賽經驗球員的教導，他是一名專業的球員。而且，我認為他的籃球智商非常高，他的上限會很高。

唔知有冇人識爛網呢隻16-17梯隊既新仔 我個人幾鍾意佢 留意左佢成季 新仔黎講好打波好淡定 傳球視野都唔錯 印象最深係打公牛果場關鍵時刻都唔怯連入兩球三分反cap

今年騎VS勇 FULL TEAM VS FULL TEAM 輸個隊唔洗瀨三瀨四

不過STEVE KERR

你已經搵到第一樣野可以賴但邊隊贏，球迷都唔會停架啦

上年未贏夠，咪今年再贏
贏到湧迷服為止

計起跳

Ching sick ball
騎4:0唔記得叫乜名嘅垃圾隊係100%的波

agger 16:0

罰球線入樽依家都唔多人做倒
你 3分線入倒抵你拎啦

入樽真係無可能，但lavine可以偷波打快攻3分線起跳拋投

呢個斷腳中 好番仲可唔可以罰球線起跳呢

但係入樽既話隻手係會掂到個框 除非放樽 如果唔係應該計兩分？

你射三分都唔會計你落地果下
係計你跳果下企咩位

湧同猗 如果一齊12：0 入final係咪史上第一次？

係

同時有兩隊8:0已經係第一次

兩邊決賽都應該4:1,4:2啦
我是希望巫贏的
但吾皇宇宙無敵

巫過到塞先算
倒起水上黎唔講得笑

戇鳩

當年湖人12-0入finals已經話nba唔見左好多收入，今年咪仲

點解既

銀仔會搞到之後輪輪都game7

3比0之後做野變3比3
3比4
呀彬：世紀反cup,實至名歸！

箭同刺最似打七場
大家主場互偷

rr9,perks

當時話打少一場少一場廣告

上年雷湧個反cup

西岸亦睇唔岀有幾刺激

係咪表左態

Rondo=Allen limit

PP：想與凱爾特人簽一天合同後退役

「事實上，那就是我想做的，」PP說道，「我想被人們稱為我是做為波士頓凱爾特人一員退役的。一直以來，每個人都記得我是一個凱爾特人，像你們幾個一樣。我們都是一直被稱為凱爾特人的，當你在這裡做了些特殊的事情，拿下一座總冠軍，那麼你肯定都會被這樣提起的。」
「所以，我想與凱爾特人簽下一份一天合同，然後退役。」PP接著說道。

正常 比我都係ray 都嬲

RAY個profile picture

25狗

好大仇口

奪冠慶祝唔侵ray allen玩

我覺得雷槍而家感覺係:
好似成件事我錯哂，仲要你地原諒我咁
無野下嘛？！

另一邊我皇歡迎佢
仲要岩晒自己打法
比我都走

當時根本2邊都有責任
依加睇返我覺得主因係文件河處理得唔好搞成

最好笑係big baby話ray開左間餐廳好好食

kg問佢食過咩 big baby唔敢認 話係朋友

又係文件

Kyle Lowry選擇opt out free agent

有邊隊岩佢打？Pelicans??

如果當年刺無輸到比吾皇
反而無咁憎ray

塞放佢去後備 諗住trade佢

上節目班人無一個幫過佢出聲 rondo有份整走佢

兄弟都唔尊重自己 講條柒咩

人地轉完會對返綠軍 主動同kg示好 kg當人透明

呢d叫兄弟 屌你啦 佢當年無走唔知被人賣豬仔賣左去邊啦

諗起佢話贏過2次冠軍先係franchise legend
點知輸左

但佢5月2個post係bos三巨頭

係
ab0上位、簽垃圾紙飛機、壓價
到熱火開合同先識去補飛

岩岩上去睇佢,其實佢5月頭都有出過張同kg pp既合照
佢應該唔鍾意朗度only?

同樣情況pau無人鬧，ray就鞭到而家

咁多年 ray gun都無主動屌過呢班人啦

但呢班人隔一排就抽9佢水 講到好似raygun出賣球隊咁

佢本身唔走 你地都想趕走人啦 人地去左熱火就屌人25

我倒轉，如果佢唔係入咗球3分顯示到佢真係好有料，都叫唔係過檔等carry先無咁憎，雖然都係仲係憎

其實依張圖都好明顯啦
之前個拎冠記念活動，rr9講到明特登唔搵ray

贏波都唔得

入3分無問題
但送左我皇上龍椅

又唔係celtics 青訓
點解要比面你

唔通特登射唔入咩

快d去差電 !

Kg 同 lbj 關係幾好
但係嬲ray Allen 點解唔嬲埋lbj

訓教先cha

偽君子

bos 出埋no trade clause 都走去簽熱火
直接認痴foj 冠咪算 講到自己被逼害轉隊做乜姐

講到明要ring咁嘅歲數應該得我刺 btw騎湧咁組隊法搞到人人都淨係想要冠軍咁成個nba好無癮

要等lbj退休東岸先有得玩
下年牙膠仔係咪完約？

手感仔應該頂薪續 不過今年湧都係贏唔到吾皇分分鐘簽埋lowry

打第六人都唔肯，但係又肯去mia做後備，咁嘅話ginobili一早都轉隊啦

收皮啦bos
熱火出價 你bos先識出高價留人？
季中不停想交易ray 仲留係你bos 做咩？

入3分=助熱火拎冠，咁你仲有咩問題?

打第6人都睇下邊個正選
ray 服wade 唔服你ab

手感仔頂薪咁邊個走？
食好多salary cap

ray 由頭到尾都當bos係過客

pp kg 條垃圾最後咪又去網隊組五星戰隊
點知收撚左皮

咪係
堂堂最佳借手要我打個唔知咩人既後備

lowry要佢做咩?防守又唔係特別好，進攻有irving，組織,經驗有D-will

要cp3 踢走irving d will
兄弟籃球

我意思係湧簽lowry

12年ray骨刺 季中到季尾都好少出場
加上個陣成隊老弱傷殘 ab都係doc 焗住出既情況先打起左
佢骨刺搞到佢就算出場都冇乜態 當年有news 係話佢主動提出可以去後備
點知到完季既時候去熱火
又話自己不受尊重做後備
又話冇球權 講埋晒d 模棱兩可既野
之後仲講don't boo me , boo the team
但實情就係佢想去搵foj 痴冠
唔係話唔比你痴 你都唔好講到自己被逼害啦
更何況 你上季同熱火打到game7 今季就轉過去

比人trade 過去都有得講
佢兩個都35 36歲啦 咁又話5星戰隊
按照呢個準則既話猗湧都唔係三四巨頭啦 十巨頭都黎緊

留返比管理層諗 以手感仔今時今日地位同埋頂薪金帽年年漲好難唔頂薪

屌你有無睇過教育電視，標點符號好重要

手感仔應該頂薪續 不過今年湧都係贏唔到，吾皇分分鐘簽埋lowry

Sor

講到自己綠軍咁撚好咪又係用完即棄
季中不停用ray 來做交易又當睇唔到

根本因爲當家球星rondo唔like ray
所以綠軍要趕佢走

bos 自己永遠都冇錯
不過連自己當家球星去到老都拿來交易

pp幫綠軍打生打死到最後咪又唔係綠軍打最後一場忽賽

堂堂綠軍當家球星最尾仲要不停轉隊

係人情味黎講安爺爺不嬲都冇
冇人否認過喎

如果今年finals俾我湧大炒我覺得吾皇做得出架

咁最後有冇交易到先 更何況真係咁想佢走既都唔會比no trade clause 啦
一個34 35歲既老將 仲要成季因為骨刺回晒塘 連佢最擅長既三分都開始入唔到既時候
冇人情味既安爺爺會唔會咁on9開約比ray 呀

塞軍同ray都係仆街 今次打和啦！Super！

係lor 3分開始唔入笑死人咩
有空位你rr9 有傳波咩
去到熱火ray 得分經常上雙 持球中投三分咩都有
好心你班波士頓狗就接埋啦

最後冇交易到又點
對你隊垃圾都塞都心灰意冷
最後又要人留隊又要玩壓價
到熱火出得起錢你班友先留人
想笑死人咩

果年Ray傷住都幫bos打playoff 算係咁啦
比我唔撚打算

到最尾去到熱火仲有得客串打pg

bos又唔係ray娘家 kg pp rondo又玩排斥 仲要人打後備 咁走都好正常

波士頓出價係熱火兩倍仲有no trade clause
咁都叫壓價我都唔知講咩好
所謂心灰意冷咪又係藉口
想去同foj 打兄弟籃球咪認 冇必要扮到受害人被逼害轉隊咁啦

最尾打綠軍個季ray 3分4成5命中
叫入唔到3分

你比成隊人排 慶祝唔撚搵你
另一邊個大佬話明歡迎你
傻既都知簡邊邊啦

咁佢去到熱火好返咪咩都有囉
我都話佢12年骨刺搞到冇態
同佢之後轉去熱火有返態個關係係邊到

第一份報價係咩價呀唔提
到ray 去熱火一轉人地當佢係寶
你綠軍當人係草 話哂三巨頭續哂其他人先到自己
屌你波士頓狗收皮啦

呢d叫冇態有態分分鐘過8成

lowry defense 至少 pg 入面 top 10

咁佢季中先傷 未傷前keep到水準都好正常姐
你不如睇下佢傷完季尾出返黎 去到playoff 個陣幾多成命中先啦

賤熊三十呢條傻鳩喺度洗留言

連波都冇睇係到9up

占狗要將我蝗組明星隊合理化

其實撐得ray既人都唔應該反kd
因為ray 就係if you can't beat them join them既先軀

咁事實ray去bos就係為戒指而嚟
要屌就由佢嚟bos果日開始屌
明知響度追唔到第二隻戒指留響度把柒
要養老都返雷霆(？)養啦

其實成件事睇返都幾顛
果陣以為馬刺贏硬
現場有d熱火球迷執野走左

咁撐kd既係咪唔可以反ray

戇鳩 又拖James落水

james 無處不在

其實後尾doc用多左bradley
少用左ray都有影響

ray del左fb post 包括上面po左果兩幅圖

咪係foj d護主狗真係好撚柒

塞狗係咪都拖埋占士落水，真係9唔撚搭8

如果2013無失冠
可能2014都唔會贏（刺無reign成功過）
但係2014仲會唔會係熱
定係3季輸2季已經解左體

意思係唔想比人話點火
但亦都已經同kg pp等人無得挽？

駁唔到玩單單打打
笑死你同班波士頓狗真係好似

一隊唔尊重自己既球仲要屈返人轉頭
算撚數啦波士頓

Rondo隻小家種 宜家仲jer住ray ray 之前邊有反擊過

見班塞狗思維咪同pp kg一樣
ray 來波士頓跟本為ring 咁大家都拿左
咁ray 認為波士頓唔尊重自己再轉隊都唔撚比
唔知波士頓班fans 係咪唔會轉工

跟本成班一早當ray 係外人啦
你睇big baby 話去左ray 間快餐店食過都比班友jer 住就知

其實ray同kd轉會冇問題，最大問題係立即走去同岸敵對球會出事
你睇猴活咪醒

猴活而家變左2線球員

lma打harden都打唔入呀屌

屎綠又係咁

兩隊都入到三分，好睇了

Kawhi有番力

內線打外線
真巨頭gasoft

不如比pau繼續攻harden磨體力先

mills

6分20分
呢隊真係垃圾刺

唔好咁開心冇佢後備倒得重勁

第3節倒番

on9 邊捱到咁耐

mills防守真係好撚慘一比人撞到就甩位食foul

咁都foul?

foul咩

Out of size會咁

等睇可愛零封大鬍子

Kawhi屌Anderson?

呢個陣得lee唔switch得

俾基石打爆

守得算係咁但係唔好switch啦

火箭係咁恰LEE呢個位

simmons呀

倒水陣

Mills：人工呀

屌咪撚再夾啦 上場就係咁輸放哂啲三分

lma可唔可以換下招睇極都係咁打好悶呀 又唔入

On9波波要人屌幾多次先知一大四細係唔應該用lee做大

今年常規賽火箭d三分勁撚過湧 點解仲係咁放佢地射

亂戰西門

harden今場50+

Lma連anderson都食唔到

又炒哂

箭d ft

鬼切

係咪射得太多3分唔識射ft

基石2犯

kawhi呢下上到咁樣既

simmons呢個series真係證明自己身價

唔出下dekker/harrel

機械人都有犯錯一日

屌 射手炒哂罰球
切腹啦

球球入咩

Simmons係3分差左D

佢賣體力打亂戰

ft都麻麻
成日2+0

射波好就唔到垃圾刺啦

基石落場

gasol射到咁

嘩屌pau你射乜撚野

kawhislow mo個highlight呀屌

屌柒到

KWhi dunk落去啦

Kawhi上左球王nerf

吹到炒樽

發生咩事其實

pb咁樣比simmons推都無foul

屌可愛 穩定王竟然派大

佢都唔想

信唔信我捉你去含撚

點解唔直接dunk

係咪入錯program

easy layup都炒..............

今場spurs 大危

Ball don't lie

傳得咁撚好，但唔入

Green LMA 係正常，但呢個係可愛黎

我以為pb不嬲無乜呢d雞幾埸都係咁

Kawhi上左nerf呢鋪死啦

箭要被炒了

要換零件

kawhi

上呀rocket

anderson快攻三分

anderson

刺今場輸撚硬

唔入比人屌死

Kawhi

slow mo d 二傳真係好好睇

kawhi今日打到咁。。。

Kyle Anderson carry

咁樣off foul？

聖安東尼奧裝charge訓練學院second unit d guard全部都識

eric gordon呢球無伸手出去架喎

flop

消息源還表示，76人計劃在今年夏天給Lowry 開出一份大合同。

lee陰d 陰d推鳩ariza出去

後手curry

今天76人跟隊記者Keith Pompey報道，消息源表示，身為費城本地人的Lowry有興趣為76人效力。

D刺撚係咁係度燈真係好撚煩

bxxxx 打咩位

咁都唔追個波

Curry學完3分雞 到Harden學翻後手

76話佢打pg

呢隊波無傷患問題再講野啦
Embild同Simmons夾埋打過廿場都唔知有無

簽lowry？？？？？

Point Forward

Ray Facebook被黑，爭議圖片非其所發

叫simmons打pg算啦

佢唔係想去西岸咩

76ers球員潛力係幾好既
如果淨係Embild健康打足一季
應該都入到季後賽

LMA呢d又無進攻犯規既

箭今日D防守咁醒神

黑哨啦

冇kawhi真心唔使打

呢下我覺得合理當然d雞偏垃圾刺唔洗諗

呢個系列可以傷幾多人

隻手明顯推哂出去都唔吹 笑死唔笑死

pat

屌你beverley呢個pass屈到

大家咁高強度好難唔傷

我剩係見到佢bump sor

he is underrated

基石啪左針？

哈登如入無人之境

垃圾刺d ft

又flop

harden呢球又唔吹 雖然動作比較細

今日做咩好似出咁少,頭先冇睇

可愛岩岩做咩包住knee?

屎綠

屎綠真係無預佢入

double team奶野

今日兩隊啲free throw

唔知 但有返爆發力

屌垃圾lma

籃底都炒

lma

pat真係我最愛

lma係咪想比td煩

大佬出dekker/harrrel保護禁區得唔得
下下比人搶哂進攻板

打柒黑哨

第一節2犯

其實Spurs 真係冇，守唔到harden

垃圾刺咪一撚樣成日冇板

屌 睇到我屌一聲 on9 lma

第一節兩犯

harrel板好差 dekker開完刀 你夠唔夠膽放
雖然我都想佢地出

真係唔夠膽出murray

Lma個種廢真係唔講得笑

murray 仲勁la

dekker上一場出個幾分鐘唔錯
保護到籃板
唔係垃圾時間個段 係nene岩岩傷出個段

kawhi仲係咁既話無得打架喎

傷左NENE
刺都係頂唔住

今日食左屎

kawhi練左48小時波?

呢個鐘數先上nerf

睇mda 我覺得 dekker最有價值係走位

間碟滾回波柒蘭!!!!

佢唔敢啦
佢近年用人係大膽左 但都係保守
比起佢太陽個陣

holy shit manu

MANU

Manu

manu今日仲未派屎

士氣波

幾廿歲人仲熱血入樽...

轉手入樽

manu入去仲以為會炒 點知入樽

依家七人輪換衰過太陽

dllm lma 學下manu 啦

刺撚睇d雞都覺得火箭慘

MANU都硬過佢

老人家仲要代佢入埋樽

屌馬刺D進攻好撚悶

有埋雞都lead 唔到

拿炒俾你地睇喇

LMA次次打post都出唔到波

PB同MILLS打交未

隻吉祥物

兩隊打到好熱血

manu 個球入到就

真大戰

比capela block夠未

型到

Capela 潛力股

推埋去